老豆搵仔: 時昌迷你倉 已經有好多手足出事 請盡快進行過年大掃除

"提提大家
時昌迷你倉 不斷篤灰
已經有好多手足出事
請盡快進行過年大掃除"

source: 老豆搵仔 channel

推

push

推推推推推推推推推推

pushpushpushpushpushpushpushpushpush

貨倉燒得 七七八八

Diu

時昌迷你倉想裝修？

執屋啦

推推推推推推推推推推推推推

執屋執屋執屋!

甴近平

推推推推推推

用水 真係好易出大事

Tuiii

TuiiiTuiiiTuiiiTuiiiTuiiiTuiii

再推

=______=

diu..

擺樓下平台花槽好過啦

再推再推再推再推再推再推再推

藍店

未瞓嘅推

時景恒真係一條仆街黎

Push

PushPushPushPushPushPushPush

時倉迷你昌

唔好破壞

大把人的cd,相等有紀念價值的野係迷你倉

係整爛左市民的野迷你倉唔會賠/賠唔到

銀行,食肆就對普通客無影響直接郁間公司

唔撚係呀屌你老母

之前好大火

都啱 一係 真係要裝就set deadline 比間垃圾公司回應同叫人清野 同埋用水

千祈唔好做！

PushPushPushPushPush

用水裝修

推推推推推推推推推推推

執屋！！！

有印象 好似有個消防員出左事

執屋！！！
執屋！！！

推呢個

重有人用嫁mei m

屌 推

有冇方法fc到先

個老細本身係人渣

"所有抗爭物資唔應該放喺任何唔屬於自己人嘅倉"

裡面啲嘢都唔係佢公司嘅 佢唔痛

老豆搵仔: "正確來講應該係
「配合警方調查提供 提供可疑人士資料」
但邊撚個戇鳩話要裝修迷你倉？？
裏面放嘅野唔係屬於間公司嘅資產
到頭來又搞到自己人"

。

租返個細單位擺嘢好啲

push it

老豆搵仔心水清，一下子解答咗幾個問題

「啲曱甴其實已經有跟左好多條線
係睇時機收網做新聞做輿論
你見每次大遊行之前都會爆啲嘢出就係咁」

推唔到

老豆搵仔:
"啲曱甴其實已經有跟咗好多條線
係睇時機收網做新聞做輿論
你見每次大遊行之前都會爆啲嘢出就係咁
所以平時要留意吓身邊有冇咩異常野
有冇人跟你
有好多被捕手足講返啲曱甴已經跟咗一兩個月甚至更多
（講得出佢之前參加邊場遊行....）
所以請大家提高警覺
小心行事"

"信唔信都好
你當我陰謀論都好
小心啲實冇死"

呢啲咪心水清

有人想做野 同 差佬想喺遊行前吹風
從來唔係mutually exclusive

點解每次遊行之前都會掃倉？唔一定係搵鬼做戲，係單純搵最好時間打散計劃、帶風向

推
推
推

好多前線出咗咁耐，難免百密一疏總會出事
仲要唔排除部分本身防跟蹤一開始就做唔足

雖然過咗半年相信已經跟到唔少
但如果要出嘅唔該做好防跟蹤
小心cctv，班便衣狗肯定成team人輪住跟

屌 有聲

特別玩開文青野,先人遺物都係放倉

姐係你老婆去世,有人燒你老婆遺物你有咩感受
班警魔一直最頭痛係銀髮族支持抗爭

應該文宣呼籲杯葛,list附近其他倉address

唔好成日單純叫人don't,而係要比埋解決方案

Pushhh

我幫過好多迷你倉做啲顧問嘢，以我所知黃到金嘅迷你倉係得一間紅字開頭嘅

其實比較難安排到,唔係區區有檔

有無邊堆藍到黑, 公司同黑警黑懲有關

認真推呢個

咁唔好搞佢公司 反正對佢冇咩損失

仆街啦，上次大火燒死人！

pish

係兩個殉職，其中一個嘅遺孀接受政府頒發嘅英勇勳章果時條柒婆仲笑笑口，唔記得喇咩？

好多年前消防救左好耐果場火？

推你

入面啲野唔係間公司既資產 裝黎都無用
今次係認真呼籲唔好裝修既 要理性呀
暴力唔等同唔理性呀呀手足

真係唔想見到

裝修前諗清楚威力有幾大先 波及到自己人d野就無謂

搞親佢之後咪冇人租

點篤法？

留名睇裝修

清防隊長條女,好似本身又係政府工

傳聞當時市民捐的錢夠買兩層樓的

咪on9 裡面啲野比人搞間野都唔會有生意啦

如果而家佢入面係空無一物 咁我都支持搞
因為搞完會令到啲人唔敢幫襯佢

但係問題係 而家已經有人幫襯緊佢
你搞既時候會令入面啲野都出事
而入面啲野 可以係人地視之珍寶既野
你賠唔反比人地

要裝修就自己做，上連登留個言就要人幫你賣命

睇我上面個留言

禁錯負評

放火燒佢老母啦屌

記得之前淘大大火燒死消防員

up

認同
應該做文宣俾定時間自己友撤先

咩事呀，屌，點篤法？

Pish

tui

俾多啲手足知

721 831 101 1111 1112 1117 1118
超重要 推

佢慘了

Set你老母咩
你假設全部市民會上網睇連登?

藍店推

Tui

，

agree....工廈位一燒好大鑊

其實記得之前新聞都有講呢d迷你倉一直都有狗監視

重有d劏房、私人用工廈單位被跟蹤

裝修要小心，唔好波及其他人物品，建議先噴油警告

啲客驚，就唔會幫趁佢。

應該好想嚟多次

啲有紀念價值既野唔係個倉出現咪冇事囉

裝修就梗係唔洗
不過聽講佢個個倉都違反消防條例

又鼓吹裝修
而家藍嘅不知幾想你去裝修

佢知道大家都唔敢搞佢

仆街

重未聽過有d咁既事????邊個藍屍唔怕裝修???我好想知

［罷買］估唔到時昌迷你公司老闆私底下咁涼薄

我半年前已經講左

推呀

應該有cam, 放低私人物品要戴口罩，唔好著黑色，睇吓附近有冇可疑人物.......

推左先

樓主quote 老豆搵仔但講啲唔講啲想點？
想帶裝修風向？

自己大掃除啦
雖然根本一早都唔應該信時昌

push
好有紀念價值嘅野真係賠唔到
唔好樹立太多敵人

Source

唔駛啦
而家出完post帶風向
聽日黑強搵狗攪
(唔會大攪但門口放下細火咁
始終搞得太大單查落都係自己麻煩)
又入手足數
黑強又贏

快啲清野，萬事小心

自己俾多d錢租個office
邊個知你放依d野

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

倉入面全部都係客人嘅野
反而唔知想見工可以去邊見

出嚟啦比卡超

不過都未有證據
老豆唔係次次中

你哋班仆街冇良心嘅，好多人放有紀念價值嘅嘢喺倉，有錢都賠唔返，有冇辦法幫個倉加固得安全啲，保護迷你倉，防俾人破壞

繼續裝修 繼續俾人捉鬼，聽li d 鬼post 講真係自求多福

辣妹子

岩呀。次次郁下就吹裝修風。
之後就「唔知點解」下次裝修就會比「臥底埋伏」拉左

推！

條友真係仆街黎

推撚爆佢

咁撚仆街，抵佢之前上唔到市

屌你8177 7778

阻一阻大家，有手足整左段片回顧2019既抗爭之路，4千幾個view得400仲個like...
唔該幫手like同share呀

係咩?
剩係見到深藍店比魔法搞就跪底同斬人藍屍割席，本來寸柒柒之後譴責聲名弱雞到無人有

四川辣妹子有野講

[即時] 深水埗「四川辣妹子」外有大量防暴

砵蘭街青年墮樓案 囍囍已交出CCTV片段給桔梗餐廳

危機感太低

俾時間執走退租

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

推唔郁

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

個倉會唔會著火

小裝修，只係需要入面食下煙就夠
再唔係要消防睇睇d防火措施夠唔夠

害死消防手足的公司重幫襯

舊倉就一定唔會符合到新消防指引
要跟足指引成個倉都要大裝修

推俾手足

夠鐘搵清算師check大廈消防 結構

呢條仆街佢已經害撚死2個消防
今次仲要害手足
dllm

唔交迷你倉租，佢就有權開你箱
之後報串

一：source唔知真假，我當佢真，咁其他手足咪執野走大掃除（勿高調）。

二：咁都要裝修？今次裝修迷你倉弊多於利。

三：勿做藍絲，香港有自由（暫時仲有少少），你鐘意擺邊就擺邊，同時佢篤灰都可以篤灰，輸人定輸自己，兩樣都無人想。抵制就緊架啦，但話裝修個班人，我屌你老母

岩，你搞咁多敵人冇好處，本身已經唔夠人

其他都贊成，但邊度自由？

你覺得果少少嘅自由就係中共想做比外國睇嘅野

實際已經限制左

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

Up

有咁多咩？好似百零萬咋喎。

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

唔係
當年有人傳近千個

等裝修

關我撚事
仲用迷你倉就已經唔撚係同路人

咁出名既一毛你仲未block呀？

痴線迷你倉真係唔好搞，除非你哋想再發生多次牛頭角大火，真係想果d就當我無講過啦

咪比你搞撚死囉 on9

最撚惨有班on9跟隊

我咪話仲有少少 你去廁所有無監控鏡頭 有無密碼法 有無禁網

不過最重要個樣野，就係我都唔明你up乜

我話撚知你中共想點，自由就要守護，限唔限制中共想做咩有咩手法，影響唔到關我撚事。自已人打爛自己既自由同人地打爛我地既自由就要捍衛

同埋咪撚乜都扯上中共，依家係講緊勿裝修迷你倉。

清算師召喚

-o-o✦

當年大火之後多左好多規定，唔知呢間啲倉有無違規呢

明知人地唔係黃，擺野入去本身已經on9

消防已經出哂命令叫所有迷你倉跟新指引做
有迷你倉係上訴緊
消防知道哂邊啲倉唔符合新指引

推！！！！

Good idea

Push this

四眼仔召喚🤓✨

食屎啦時昌！

消防已經幫大家裝修佢

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

手足小心

今次裝修係時候要進化到還富於民